分手後 原本有機會復合 比我破壞左

月頭分左 之後有keep住聯絡
原本呢幾日都有d機會 佢有搵番我 諗住比機會我
之後佢琴日又小搵我 佢又同人出去飲野

我chur完佢 話佢走唔覆 返到屋企唔覆
佢咁覆我
其實我問左自己好多次..我到底想點....我諗左好耐...我諗我有答案.....不如算啦好冇...我知你錫我....知你對我好....但你唔好再等我...我唔想再繼續傷害你..可以嗎？對唔住...係我問題

其實得你單方面無用 對方都唔想同你行落去
如果佢要返黎既 自然會返黎 你做幾多野都無用

1999

分咗手仲復咩合
move on la.

樓主好慘

分左手憑咩身份叫人番屋企覆你 要人秒回
煩到仆街自己檢討下喇

呢兩日佢有比番機會我 有主動叫我起身
有拖我 錫我

破咩壞呀
搵你攝時間直到佢搵到第二個渣傻仔

咁都係分左手